{
	"analyze": {
		"product-insights": "통찰력",
		"ai-insights": "리뷰",
		"images": "이미지",
		"videos": "비디오",
		"no-ai-insights": "이 제품에는 AI 검토 통찰력이 제공되지 않습니다.",
		"no-images": "아직 이 제품에 대한 고객 사진이 없습니다.",
		"Photos from Customers": "고객의 사진"
	},
	"search": {
		"Search or enter website": "웹사이트를 검색하거나 입력하세요"
	},
	"stores": {
		"share-to-friends": "내가 찾은 흥미로운 앱을 확인해 보세요:\nSafe Deal - 나쁜 거래, 사기, 열악한 서비스로부터 자신을 보호하세요.\n방문: https://www.joinsafedeal.com/go?type=safe-deal-mobile",
		"AliExpress": "알리익스프레스",
		"Amazon": "아마존",
		"eBay": "이베이",
		"Add Link": "링크 추가",
		"Title like 'Temu':": "'테무'와 같은 제목:",
		"Link like https://www.temu.com/": "https://www.temu.com/ 와 같은 링크",
		"Add": "추가하다",
		"Cancel": "취소",
		"Delete": "삭제"
	},
	"history": {
		"History": "역사"
	},
	"settingList": {
		"profile": "윤곽",
		"Settings": "설정",
		"Change Language": "언어 변경",
		"Help Center": "도움말 센터",
		"AppLanguage": "앱 언어"
	},
	"global": {
		"An error has occurred": "앗! 우리 거래 탐정들이 찾아냈어요! 🕵️‍♂️🛍️ 잠깐만요!",
		"Close": "닫다",
		"Got it": "알았어요",
		"OK": "좋아요"
	},
	"menu": {
		"What is  Safe-Deal": "세이프딜이란?",
		"Support": "지원하다",
		"Share": "공유하다",
		"aboutTitle": "친구와 가족에게 SafeDeal에 대해 알려주세요",
		"Desktop App": "데스크톱 앱",
		"facebook": "페이스북",
		"twitter": "지저귀다",
		"whatsapp": "왓츠앱",
		"linkedin": "링크드인",
		"telegram": "전보",
		"reddit": "레딧",
		"email": "이메일",
		"suggestFeature": "귀하의 의견을 소중히 여깁니다!",
		"freeToUseTitle": "왜 무료로 사용할 수 있나요?",
		"freeToUseDesc": "저희 서비스를 사용하는 것은 무료입니다. 구매 시, 매장은 귀하를 최고의 제품으로 안내하는 데 대한 소액의 수수료를 지불합니다.",
		"dataPrivacyDesc": "저희는 공개적으로 이용 가능한 데이터만 사용하므로 어떤 브랜드나 매장이 저희의 추천에 영향을 미치지 않습니다."
	},
	"WelcomeTour": {
		"TourNext": "다음",
		"TourPrevious": "이전의",
		"TourHomeScreen": "홈 화면: 여기에서 모든 주요 앱 기능에 액세스하세요.",
		"TourProductStatus": "제품 상태: 추천, 주의, 추천하지 않음",
		"TourInsightsTab": "제품 인사이트 &제품의 성능, 인기, 가격 추세에 대한 자세한 인사이트를 얻으세요. 색상으로 구분된 지표(빨간색/노란색/녹색)를 찾아 제품 품질과 신뢰성을 빠르게 평가하세요.",
		"TourReviewsTab": "고객 리뷰 & 고객 리뷰와 평가를 읽어 정보에 입각한 구매 결정을 내리세요.",
		"TourImagesTab": "제품 이미지 & 고객이 업로드한 사진을 포함하여 다양한 각도에서 본 제품 이미지를 확인하세요.",
		"TourVideosTab": "제품 영상 & 제품에 대한 리뷰와 데모 영상을 시청하세요.",
		"TourFinishTitle": "이제 준비가 되었습니다!",
		"TourFinishDescription": "이제 Safe Deal의 주요 기능을 알게 되었습니다. 탐색을 시작하고 즐거운 쇼핑을 하세요!",
		"How to Analyze Any Product": "모든 제품을 분석하는 방법",
		"TourShareStep1Title": "1단계",
		"TourShareStep1Description": "Amazon, AliExpress, eBay 앱 또는 브라우저에서 공유",
		"TourShareStep2Title": "2단계",
		"TourShareStep2Description": "제품 페이지로 이동하여 제품을 선택하세요",
		"TourShareStep3Title": "3단계",
		"TourShareStep3Description": "제품 페이지에서 공유 버튼을 탭하세요.",
		"TourShareStep4Title": "4단계",
		"TourShareStep4Description": "목록에서 안전거래를 선택하세요"
	}
}
